# ReciceViewEx
Este es un ejemplo para una futura lista de tareas.
## Español 
### 🧐 Contexto
Es la " Base " para crear una lista de tareas (CRUD) con KOTLIN 
### 🤔 El problema
Crear una lista de tareas y/o de usuario o contactos 
### ⌨ Tecnologias Usada...
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/kotlin/kotlin.png"></code>
## English
### 🧐 Context
It is the " Base " to create a task list (CRUD) with KOTLIN
### 🤔 The problem
Create a list of tasks and/or user or contacts
### ⌨ Technologies Used...
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/kotlin/kotlin.png"></code>
### 日本
### 🧐 コンテキスト
KOTLINでタスクリスト(CRUD)を作成する「ベース」です
### 🤔 問題
タスクおよび/またはユーザーまたは連絡先のリストを作成する
### ⌨ 使用されているテクノロジー...
<code><img height="20" src="https://raw.githubusercontent.com/github/explore/80688e429a7d4ef2fca1e82350fe8e3517d3494d/topics/kotlin/kotlin.png"></code>
